[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(242) 恭喜石井月兔勇奪1400分,為連登爭光

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

713 fp pool

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli

Pes mobile三巨頭
牛
井
啤

樓主好球

@啤
如果有新野加, 請你重開post

都係巴神最好

所以見到南亞佬通常chok 9佢無效算激9死佢

我一開始誤中1001, 都係等人幫我開
I know your pain

巴神

岩岩上連登乜都唔識

之前見佢唔郁好心比佢入五球先 之後佢真打

南亞佬心理戰大師

最後比我撚到quit

願聞其詳=.=

有冇人go

0400 go

Ching咁喪

吉巴好耐未同你打過

I go one with u
Then I go with him

U*

打緊荷籣matchday但應該趕唔切場埸和

Go

好on9場場荷籣對荷籣

次次都趕唔切

俾咁少機會你 都可以入到兩粒

聽講星期4出告魯夫

感覺有delay難發揮full team

反而金波慢慢猜上去好d

係有delay
不過唔影響我9斬打法 不過jan koller壓住puypl都頂唔入 一定係nerf左

我覺得puyol係頂唔到都唔會比你頂到咁

202cm我後備仲有隻giroud
一定要練到頂撚死人

你斬波係就咁向上拉定向左向右

向上拉 應該係

你試吓下次向左同向右 唔好向上

我下次試下 雖然唔係好明

向左=左西 向右=右西易頂好多

方向鍵 or pass

Pass

ok thx練完搵你報仇

基本上攻左邊就向左啦 攻右向右拉u can trytry

加埋精準橫傳招技都80%頂到

唔係前日先打完?

差廿分高登巴係咪go

有咩 now go？

Ok 同你go場先

Late d sin duck 3% energy only

Go？

Ok next time

紗夏巴係咪訓著左了

話說菊巴呢幾日潛左水

來吧，啱啱去廁所

Ok bro

Go試新古圖

巴打咁勁既原來打番自己隊隊係咁難打

邊度勁t9執雞only
Again?

訓了 tmr再打好難攻你 佩奧鎖死路明

勁就唔會13xx＞11xx

咁我試下matchday升返rank先，用葡萄牙好似幾好升

Rating冇所謂啦實力心中留

點解唔同full team打勁好多 加上傳奇狀態

因為未攞嗰100coins呢兩日係咁打快閃地獄，依家諗返轉頭好似on99咁

100coins就ok 40coins個d真係on99

平時扮工得多
今日workload一次過嚟

做deliveroo好過

新手lm

Hohoho

Weak 未？

多過牛絲30倍

牛c今日晏就既工作量：
打pvp

呢個post係咪apps台最快？

呢幾日真係太大workload
仲要set deadline

港奴最多

緊係啦

朝早有 啤 牛 9up
晚上有巴神 最愛 9up
零時有 一生 吉花 9up
清晨 有巴神 連加特9up

仲有各位巴打既pvp留言同抽人分享

捲太陽城流言 大劉劉鑾雄發聲明：與太太甘比 絕無支持社會運動

國米狗

24小時9up唔洗本

識聽一定牛絲9up
將Pes 融入生活
帶出人生哲理

甘比唔係光頭嫁咩

post 名做乜9

抽比利時、法國、意大利定POTW好？ 依家得700金幣

法國

等星期四

等抽叻盡吧，就快2021

抽c治

強烈建議大家每日打哂d pvp
all in 施治

每日返到屋企 6 點，12 點就訓
扣埋食飯沖涼大概 2 個鐘，得返 4 個鐘
每個 matchday 大概 4 - 5 場，總共 14 場左右
每場 15 分鐘都要 3 個半鐘先打晒
每日就得返半個鐘，換來 120 coins = 1 抽

所以冇打

我尋晚出街 最後一日dinner
返到黎 1點幾 仲有荷蘭未打

訓算

我打一個拎 40 coins 算

時間 vs 金錢

等到幾時

每日三個半鐘 = 8 蚊

fb d人幫埋分ac打

9up 預我

好似無上水打

我隻派路好撚j

今日好似得一場 matchday

啤好耐無玩過4312

一生點睇？

@kg

今日都賭，分完個王之後啲賽事都好鳩

見到個喺字 已經知道水平高於大半連登仔，

2020最強練馬師Battle 緊
姚呂差3win

以為上埸就分咗

肥仔今朝好廢下次嬴波後先會再用佢

打場？

小心d

最愛巴實力強大 號稱控傳高手的巴神曾表示佢實力等同江南六怪，係新天下五絕郭靖的師傅

除左實力出眾，最愛巴既言行都非常驚人
曾表示三巨頭，吹大左

我誠心討教
你咩叵心

Lunch,仲要扮工

幾時嘅事，咪屈

sorry 記錯左

好喜歡他

柯震惡
出言不遜 詆毀三巨頭

個謝遜好耐無上水

冰火島無wifi

巴神唔洗訓？

無啦啦醒左now 繼續訓

俾女叫醒

any p? play 1

ok轉撐子悅了

go one?

go

u add me
Qxxx Mxxx

invited

呢幾日完全唔識打 抖抖先

係咪因為菊花無上水

玩開菊花玩壞手

可以練到玩防反

今日得一個
40 coins

可奪世界杯

和左3埸
好難射入ddg

拉下射=easy

tmr cruyff?

G8 lampard

owen x.alonso

兩勝一和
最後嗰條友自己有嘢做 afk+斷線

How to beat backpassers

用navas打rwf好勁埸埸有波入三埸ko重拾當年曼城風采

笑左

中bug

1370coins有錢

可以3換一，正呀

一張文宣貼便衣警背脊 青年襲警罪成囚三周 官：對警極侮辱

咁都要判監三星期

有險可守

熱刺識貨

好稀飯他

惠州月兔?

我東莞月免

想問上星期的legend係咪易出過前一個星期？

Anyone go

Yes

笑笑笑

難過中包皮

如果你知道我係邊個，你一定唔敢笑我

唔係我想笑但真係好好笑

柯鎮惡都敢笑？

我一隻Tolisso都唔中原來去哂你度

一般都唔笑 除非忍唔住

你一抽t9的代價

泰國一名15歲少年近日和朋友喝了酒之後，跑到隔壁67歲阿嬤家中搶奪錢財，還性侵阿嬤多達6次，直到對方反擊咬了他下體之後，少年才倉皇逃跑。目前警方已經將少年逮捕歸案，準備將其起訴。

餐廳侍應著衫著到淫得唔得架

呢三隻做祭品，招喚一抽林伯

阿婆happ完先反抗

獨守空房幾十年，終於有人嚟屌她

有bug ge

啤

原來adj係無past tense㗎唔怪得唔識死啦英文差有bno都無用

傳聞：

如果連抽兩次都係同一人
最好 quit apps 等多陣先再抽

阿婆有無牙

長知識

Fake news

北乞衣

U up what 9

I up your jj

發覺個po推好快，因為一埸pvp就
PvP?
ok
Go
Go
咁就四層，加上巴神條口水佬一個po佔咗起碼四百個回覆

what about 牛啤兔

你哋自有自己群組 點睇得起我呢個武當山wifi差嘅人

Pvp > go? > ok go > go > where are u ? > ok go now

Ok

again?

我lag一lag都4層啦

仲未計賽後感
又屠最愛
最愛好廢
個肥仔廢到
5212=no.1

屯門踢7人場

再加埋你啲h漫

好耐無po了

傳聽日出林伯 施治

為左施治 又要課398

Real or fake？

當初的堅持現已令你很懷疑

fb見到
但最愛話fake

cech nedved jan koller 🇨🇿大軍

等紅啦

巴神抽唔抽

仲有1000coins剩 抽曬佢就算

馬隊

Any p?

紅好難中，金易中好多

有冇人知幾時有細哨

課＄8 有隻38碎既

玩住先

老過我公公
唔要

死lag狗過主啦

post it today

金係易出，但要出啱 legend 都難

啲人冇力

Fuck u 而家制裁埋華為 以後都會係慢速

逼搶太疲倦
我啲人全部肌肉完美

make britain great again

對legend啲人特別快冇力

u 勝利十一人

無神軒個中場差好遠

忘了有多久 再沒聽到你 對我說你最愛的故事

少個b2b搶波好似差好遠
jan koller still the mvp

老嘢

again?
無gomez黑波

go 極端利迷
一定要全利記

ok, show u Chelsea

巴打有冇聽開古典音樂

你有?

郭富城嘅明年今日？

Sorb係陳奕迅

無

violin?

無所謂既 你有聽violin?

做乜搵費托守龍

換埋波衫你就贏了
無左個神韻

有冇人想玩下12碼

4 season

最後幾分鐘 我預料需要靠出迎 所以要搵最快嗰個

tchaikovsky franck

iq 150 is enough

Go last

two step from hell 當唔當係古典？

why no play with me ar

兩女？

U mo ask me wor

作曲家係1950年作 set做係俾樂器既就係

tchaikovsky sonata
frank concerto?

有jer 的

長知識了

會唔會太細條

tchaikovsky concerto
frank sonata

prokofiev 都不錯

試下faure - apres un reve violin
vengerov

第二球巴神改變方向

已經唔記得你點入

del piero求其射 點知撞到巴神屎忽彈入
btw 你隊車仔係咪大部分fp黎

有無睇過無彩限的幻影世界

點解佢要淪落到踢打比郡 明明仲好勁

車仔fp次次都加艾巴咸同蘇馬落去，完全無興趣抽

教練

其實你個名出自邊

french 我聽debussy ravel franck 多啲
poulenc最近發現也不錯

咁頹陣 我都係同你打成均勢 失敗
abraham勁wor 點解唔抽

識啲野 都係聽violin多?

cls 樓上嗰班人聽啲音樂咁撚高級

學生會現充

你hea打到咁明顯
艾巴咸邊度勁

係 個個398

唔明

突然覺得自己幾無品味 聽埋啲動物歌

勁wor 我未升盡都有95
有身型有走位有射術 全能型黑人

no la
只係見你拉violin

起碼係日文歌 好高級
我聽開
Mducuehab jwigjejwhxw
Wishahcbebsuwu tnwudhebw

石井咪輝夜姬 古典我就5 six

咁細心仲以為同學

古典 我淨係識最出名嗰啲 貝多芬莫札特

仆街聽開 chainsmokers

你讀音樂?

yes
香港唯一嗰間藝術學院

剩係 six baha g大調 air

u mean bach巴哈?

得隻驚勁有鬼用

慘慘豬

巴赫 sor

bu music係咪好好

聽開this

em

ok既應該

sick ball

@庭

少女終末旅行

Cls

巴神玩唔玩12碼

乜套野有人叫石井架咩

我發現月兔好癲
武俠小說輕小說動漫古典音樂皆有涉獵
應該成功人士黎

不了 要去進修音樂

可能住半山有錢佬黎

飛機師

外國it9，唔方窮啦

bu 好似偏education?

全部學校都係education
b應該係偏樂理education
演奏冇師資

依家YouTube有播

絕望

hi ben

hi雪兔

ching玩咩樂器

美波is my wife

小提錢

其實動物歌唔代表無品味

咩叫動物歌

Michael Ma 好人嗎

毒物聽嘅歌

樂器呢家嘢真係講天份
我以前鋼琴AT兩次都fail就無再學

幾巧天

我覺得係講興趣
有興趣自然會擺時間，當然天份會決定上限，不過有興趣應該都唔會玩得太差

最近發現milet也不錯

你search番黎定點

彈古典真係好難有興趣尤其係細路仔嗰時

利害

木棉花

Any pvp ？

Me

go ugg

Cls YouTube 完都搵唔到上面啲音樂

佢地嚟自第二個世界的

真定假

唔話你知
等你恐懼下

打唔到

sad

any pvp ?

原本諗住聽下我諗應該成個鐘嗰啲就係？

你想聽乜

入錯post?

有咩驚 你識我同班中肺炎嗰個我就驚

tchaikovsky
franck
debussy
ravel
faure
邊個

tchaikovsky franck 是旦 有冇啲抒情得嚟先輕輕表達個感情，之後嚟個小高潮

就咁睇個名，faure

原來29歲

我建議 maxim vengerov
或者 midori 既apres un reves
失戀先好聽

傻閪黎

要短短地？

I think I am

Ok me 頂住先go

wait 沖埋涼先

Ok u頂住先go

go 呢幾日冇咩feel
try try

想聽apres in reves

聽下蕭邦算啦

Hard

我中意schubert d894
聽完內心好平靜
不過長

廢托又上身

牛係咪go

你個龍咁樣救波既

我燈角係咪好有菊花味？

上箭

等陣
有電話

向上劃

屌 聽完唔知聽乜
我無樂感

舒柏特一首都唔sick

今日成個上就悶到仆晒街，
走去研究唔同角

正常既 無歌詞

聽鋼琴獨奏算啦
李斯特 鐘 呢啲聽完起碼覺得首歌好屈機

know this?

新香港人先會未聽過

any p?

拜狗入波好似會播

唔該 一碗魚蛋粗吖

go?

faure 最中意sicilienne
冰菓都有

sor lag again

c羅中眉

狀態太好 反而會中楣中柱

不是吧

屁？

go fuck u

fast

我地搞咩lag到咁

anyone play and sleep?

兩個最lag嘅人相遇

你近排lag咩
btw 幾時咁撚高分
仲要用我神陣

秘密 我神陣先啱

一開始唔記得用wifi，之後換返wifi都無，要重開一局先得

Copycat

你可唔可以用呢個陣靠lag嬴到兔

唔好話兔 高登巴都已經場場屌打我

張credit card唔見咗，俾人盜咗七千買steam,有冇可能捉到佢

屌奶星 有冇人p 冇就踢場街場訓

好意思話神陣？

叫巴神，我好lag

兔叫你挑，唔係唔挑啊

屌你 我出名全po最lag

7000

go la diu
唔想玩街場

ok go with u

快啦，幾多人俾學費跟月兔學玩pes

go
try 4123 as full team

呢啲通常都係cut卡，係咪無可能捉除佢咁on9叫foodpanda

巨頭角球有加成

搶人freekick有報應

又無入
捉freekick路先係遊戲精華

again?
試多場442
real sleep

買steam應該捉唔到?

Ok last

應該網上都捉唔到？

屎

any pvp?

?p

好
id？

686542773

你full左?

你係咪一路讓緊我
次次我一入完波 你就光速入波

雖敗猶榮

唔係
應該matchday個gameplay玩得好啲

Matchday 一樣能力值 咪真係鬥技術
普通pvp有得屈下球員

Ok go, then sleep

again

Weak 了 一陣仲要煮飯

ok -6

現在拒絕我了

matchday傳波準啲
搶波易啲

打pes好傷神

last?

你就黎成為連登rating第二

明天就跌了

訓下次再玩

哇 條友咁狼死

好

7千又多左d既

有冇巴打玩

Son差d兩球

Show me son？

聽晚先

No

點解

Can go one ge-.- go?

I can’t lu下次

Weak

yes

100包皮一開始都俾佢嚇親原來都唔係咁勁唔好俾佢單刀接應過頭波就可以鎖死佢

all weak

ching一排唔上水 今日全日都係度

me想sleep返

老野先會訓唔返

me not 老野 訓lu

Yo

jo

go？

later
watching arsenal

Trash ball 100% win no need watch la

I am watchin too

深夜都睇

難得阿記領先

廢青生活

阿仙奴幾時先可以攞返一次英超冠軍

Go now?

Let’s go

Show me your power

One more

呢場唔係你讓個球 我唔會追到
go

dklm 呢2日啲人好撚硬直

等更新完 睇下會唔會好啲

一陣食完飯打多場

ok 如果我未訓的話
最近用jan koller用到上曬癮

高佬唔洗煩硬直

本身都係硬直

Exact7ly

夏威夷海景 平時又有得睇鬼妹比堅尼
係咪好多海鮮食

我食緊魚生

睇唔出

牙奴竟然贏波

歐霸爭奪戰好激烈

對面堆係軍艦?

好似係marine corps

明知愛 這種男孩子 也許只能如此

From reddit

我唔打了gif

其實唔難

英超金杯既底氣

Cruijff
Cech
Lampard

死好多人

林伯來了我帶路

點算，cech同Lampard想要紅底，抽唔抽好

Why not both

沒有Rooney,唔洗抽

早抽早享受

遲抽貴幾舊（紅底）

紅底勁啲張相又好睇啲，抽咗紅底之後金底都唔會用，可能抽幾吓算。

路jj

牛抽？

Lampard

100 250
96 山神
比比都有94

want bruno :(

想唔想抽山神

我ok 呀
係想要alderweireld 同theo

wtf山神??? 無咗rooney 之後的曼只喜歡alexis現在到james,不過好似俾我燈死曬

其實d紫底下季會唔會冇哂

會, fp>普黑

目標明確 中告魯夫即收

cr7 pepe pobra alexis 般 入手了 ,加上rooney 最強man team 重現我手

換埋個gk

施治升爆91真係侮辱傳奇

紅底聖卡西用落拍得住卡利奧斯

真紅底龍都咁 仲要係歷史上頭幾既龍門 是但一張紫卡龍都勁過佢 btw可能下年改版會勁d

啤巴表示
：夠造了

不過佢重要數值全部都99 加上196cm身高=全面強化既托度 應該都幾勁 但會唔會勁過大猩猩同古圖就好難講

Legend龍入面Cech應該係最勁，身高196個模組玩哂

要玩過先知 不過總評91真係on99

金底金波施治=阿妓lv

平時啲 fp 個個都 full 99 玩串咗個 party
根本應該 fp 91 - 92，legend 就 93，im 就 95

你一定未玩過金波施治

點睇就退休既比比總評都94

你有

末退休好垃圾下

季尾唔派 rating 冇人抽

金波施字=病貓
同金波聖卡西一樣勁過一陣
但之後

林伯除咗速度慢d 其他都幾完美

林伯唔得

撚伯加老4中場=無撚敵

有乜LB同 CB好用

堅嘢

當佢滿lv都麻麻

LB must be L hernadez

影帝都有98

Bruno 屌打佢

同大力臣一樣

德國隻雲拿除咗少技 其他都完美今個星期隻普巴cls

Theo la

可唔可以中佢同埋德國ginter

德國仔隻右閘都正

可能到時都係中埋啲高分低能

防中一定係kimmich

不了 冇興趣

大家準備課金未

快又硬
身高同真實唔岩比例
攻防轉換=玩尻斬bug
長傳，傳中=咸爺級

我想要Rodri

Rodri = 傳地波
但慢少少

新手既巴打岩抽呢幾個pool
再等update 2021

roooney也carry不了的中場

個個林伯，個個林伯咩

Rooney x owen = 可奪世界杯🏆
Joe Cole , G8 Lampard ,db7
ashely Cole , terry, Leo , 19
Pickford

到時肯定係中Ramos morata navas
K社永世都唔撚俾我中fp anchor man

會唔會再出羅馬里奧

Pope 屌打Pickford

我去守都好過pickford

都幾難

100既丁力仲有98既黑人沙域

87名銀球

Long time no see

係咩

Yes,你嫌我廢 唔同me玩

好多legend都有 追唔追林伯好

u咁高評我比你屠

Fake news 我千一分only

咁點解唔追紅底

早抽早享受（今晚）
遲抽貴幾舊（紅底）

全港頭40

我而家見到最愛 手都震埋
連cm都唔敢覆佢

我依家響1100徘徊

Sane

我哋拉低哂d平均值
依度個個千二三

巨頭 幾時有番紅底?

緣份到

我諗早快都要等歐國盃d活動完哂先

1:00入得

中左

一抽林伯

見到你中埋施治pvp番場幫你trytry？

Ok 我頂住先go

Ok let’s go bro

Go fuck u

中左紅底99速cr7

海岸防衛隊呀…真係好想去一次珍珠港睇下

林伯藍箭？差d網都射穿 幾多熟練？

二年後？

趁仲有10年visa快啲去雖然唔係話十分有趣

64%
係咪勁先，抽左未

最好就唔再出

而家抽 轉頭搵你報仇

點解我入唔到

點解有啲人仲未入到？我都抽咗三十幾下喇喎。

oh咁我都抽咗十下了

屌中施治想中曼城名宿

屌抽咗十幾下中埋d垃圾

圖？

所以數據只值得參加

入到

所以數據只值得參考

覆錯

2抽告魯夫 受寵若驚

其實好易中上年我一抽就中唔明點解好似咁多人都冇

因為我玩左半年左右

我要登高見巴打11抽先第一隻

你之前冇咩

konami終於還番比我

算啦……其實係紅底傳奇先難中啫金底易好多

隻普巴勁撚到傻抽唔中 不過好滿足了

分分鐘勁撚過謝拉特

不課了

Dllm 一世啲fp運識傳染

免簽第一抽

total 11抽 （包3免簽）
柏金＋林伯
無施治

點勁都只可以玩到九月

唔理啦 反正多極300金

我d fp運都垃圾到仆街未中過精選c朗 包皮同美斯

重鍊

仆街喇…告魯夫變公廁

94

好想中他

中咗4隻但冇c治

398＄

仲有隻金

不了

免費3抽中馬隊告魯夫4213隻右ss有着落

6抽乜都木

14抽
馬隊 沙維 沙皇

精選中埋普巴

冇人中c治？

屌 唔中告魯

沙維有無用

4000coins 都係冇路jj

今次呢個pool超抵抽

好多都係冷門新legend

我幾鍾意用佢

紅底都係ok

60 抽中 cruijff lampard cech scholes maldini baresi rosicky bergomi toldo morientes + 幾隻重覆

屌 史坦高域

3免+1抽三銀一金

40抽

差沙維，路jj ,

總共 62 抽 14 隻

rich

牛佬唔係有 im xavi 咩？

Dream mid field

Yes
I mean 今次大獎

追趕月兔是一件很痛苦的事玩得多朗尼呢啲md好似冇乜難度

40抽都冇cruyff淨係想要呢隻 應該點做啊師兄

我11抽arshawin

788

im尼維特定林伯勁

有冇歐冠先

中咗一堆唔知乜撚野

偽娘咁吸引

1349

但擺4312 左邊cmf

團長抽成點

14下 馬隊 沙維 沙皇

諗緊追唔追施治好

34

等牛食評

nedved 踢 amf 唔錯
lampard 可能唔夠快，但 hole player playstyle 補救，要試過先知

兄弟門，我先上

最愛的是得不到

咪又係3萬金過夜

U trytry 施治勁唔勁

咪 9 up，快啲玩
等緊 lampard 食評，試埋 cmf pls

只有菊花明白我個種空虛，寂寞，凍

gogogo

菊花已經不存在了

菊巴 啟蒙老師 你喺邊

林伯條體
C字勁=Toldo lv
林百=衰過朴智星，控波離腳

曾經有朵菊花係你面前，你唔識珍惜

菊花超越石井之時
就係菊花回歸之時

我覺得Ono , Bruno 好用過林百

之日

中文唔好
獻醜了

6抽3叻盡

xavi咁能勁嘅

細帳免抽中林伯返而大帳冇，前途冇可限量
但細帳miss咗100美斯98福仔同95奥燒

用黎丁架炸

又main

慘

一main 3個鐘

點打120coins

控波都曳？

其實黃卡得三四隻升盡高過95
出名嗰啲林伯 細哨又唔太好用
fb隻隻都97 98
係玩法唔同咗定黃卡已經冇咩價值

仲刷緊熟練

有身位，但衰過用牙朗打amf

有無師兄比下意見點最好？柏金好定耶蘇？同埋呢個陣式係咪好啲？

另外想問3個美斯邊個最好？

用黎供奉

柏金Messi 每人打半場

咁係咪唔抽算

用緊羅馬 有時會用告魯夫同費高

唉唔中alderweireld...

你記唔記得你個flameed 個352而家仲有冇
之前問過你

即係咁林伯冇可能打amf
4312
又唔夠韋拉，咸爺爭

尼維特勁過林伯特
尼：射波同比波都高林百一班波
其他sane

最新嗰隻美斯最好

金底咋

又維護? 3抽 1隻legend唔撚中

林百wor
c字真心勁

我都想問好似冇見過352個菱形中埸陣有得買

不了 黃底又唔係G8 繼續儲coins

所以仲渣

龍格堡有咩用

金杯不敗隊成員

Flameed係咩黎？唔太識sor..352但我中堅無太多選擇喎

又中2隻龍格堡

之前比利時都唔中?

一定要有個梗正防中保護囉，例如列卡特、韋拉、法賓奴

硬正

有冇vvd？

2 X tielemans 1 kdb 我dklm 好想要Vertonghen

Diu 中得兩隻沙皇同c治 想要中堅同林伯

無啊

橙

c治

又中多兩隻告仔，係咁俾告仔我

...

三抽抽到告魯夫同c治
告魯夫幾好用

Cap啲中堅睇睇講真de legt真係冇其他先用，派膠王嚟成日失位漏波

睇嚟告魯夫就快變公廁

琴日3-3又俾人通窿

得我冇。。

我覺得當年g8 勁過林8

ching 識波

me 5只

抽成點

小學雞，施治，沙維，羅馬王，摩連，馬隊，巴里斯
告仔x2

點解仲維護緊

慘
How about lam and cech

樓上玩野，根本一直維護緊

Pes自己都係話到4點完

真心勁

牛絲偷跑

課金都抽唔中告

啱啱有得入去抽嘢

新手留名，請問幾時有得玩？是不是每星期四都會成日都冇得玩

每個星期四都會維護，一般4-6個鐘

星期四常規維護

Cech勁定簡尼勁？

大猩猩無得輸

呢d點整

之前好似 euro matchday 定咩對過你，俾你強姦
我球場係光時

仲維護緊
我未訓醒 你地已經出曬林伯c治

入得未

冇印象喎我近排成日輸
之前個名叫Nogizaka46 但好似話侵權所以改左lu

入得

Btw點解日本驚冇日本波衫

Amf=Rooney no.1

第一此就有嘅legend,一直都係公廁

唔夠多

侵權

冇得用

你中左咩

anyone go

告摩史

絲打

我三隻都無
你有紅摩了

目標告同馬，不過ok了

4411試下擺告魯夫ss

Yes 上半t9 下半green

屌，抽埋林伯，唔屈你哋甘比

阿仙奴對利記=牛絲對菊花

告真係咁易出咩。。。

其實佢啲main都唔知做乜，又話整到6點而家又入得

金杯牛

唔係易出
冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦，人哋抽到無錢，你就for得嗰少少，your face your pay,ok?

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既非洲人

昔日雲爺爺不敗英超冠軍，華麗足球轉踢防反

係咪不敗就可以有金杯

最愛 巴神
追唔追施治

朗尼早啲出現的話

堅勁

呢個matchday 睇黎要 掛

就係勁先唔用

會跌分

驚唔驚

要乞衣金一抽 我都掛跌分算

你而家全港34名喎

甘心咩？

佢掛唔掛都跌分

No
我崇尚哥帥打法 cech用波能力太低

只要最愛 決定終身不再打matchday 及pvp gp活動
就可以保住全香港頭xx位 無比既光榮

大猩猩係咪全game最勁 ？龍門

施治

無人同我玩不重要了

用尼馬守囉dllm

佢而家第幾
有無頭三十

紅底簡定黃底施

對你可以你根本無進攻機會

有冇巴打本地見到月兔

I feel personally attacked

Offended

用波蘭個個都係後場大腳俾利雲，
同前年奧巴一樣

點解利雲可以永遠攞到波

屌 4個158

呢啲gif點整

重開連登

咪置頂好衰

今日中第3隻...

呢個pool冇上次咁抵抽

係20先出3

依度有冇人玩fifa架？

堆人都勁但係冇上次咁癲 又路明t9雲巴db7 列卡特 佩老

我覺得告值呢個價如果我抽唔中都會課

下個po等啤巴開 你就無事了

因為其他人廢到波都控唔掂

你幾多抽

如果， 7000coins

6抽5隻

免費第二抽中

如果命裡總注定分手

正

傻人多福

驚險二連勝

龍sir 路jj老是常出現

我金底T9 1萬coins都唔中睇黎我係醒目仔

紅viera

上千五再講

頂
我岩岩都諗起你會唔會又中龍皮堡

月兔受唔受追

不要再說了 370抽

一萬coina去抽torres 仲唔係傻仔

依家每場都cap一cap圖

我冇抽野運 成日都要抽好多coins先中到

依度有冇人玩fifa架？(家機)

祝上千五

花花追唔追施治？

一場-16分

嚇死
3:0變3:2

想問自由球個準心set出黎？

唔好再上啦追唔到啦

有冇巴打trytry我隻告魯夫

加油 要追上兔

ok i try arshavin

Goshow me認真兔巴

三抽免費, 兩LEGENDS

臨時有嘢做

Ok 下次

有冇其他巴打go

掛pvp中

格劍

大畫家long time no see

Go later 15 mins

go now?

Gogogofull team fk me

Anyone go
想試新人

小妹買咗返嚟玩咗幾日就無玩

Go?

對架仔就打其他就掛

決定踢隨最愛巴神 唔抽施治了

必勝team

有告同冇告根本2隊波兔巴刺唔刺激

Anyone go?

你同連加特巴打住先

兔巴仲黎唔黎？

We go？

唯一感想係幾中意呢個4123陣
當係full team玩下

ok

勁

同你打好爽

同兔巴打多陣先難得佢打

呢鋪你要real認真 let’s go

Go la

你係咪4579嗰隊

係呀，蝴蝶忍

中堅得呢啲咋

咁唯有佩老搭Alderweireld打住先啦

好過迪列治？

迪列治後備

me ng sick cannot help u sor

成日過唔到你簡尼個關btw好波

你只用4312?

係 你想我用其他陣？

我基本上岩岩玩呢隻game個時 聽人講呢個教練勁 就用呢個教練 一用就差唔多未轉過其他

球og

我平時呢度pvp用球會team多啲
咁先刺激
一時433 442 4312 4123
鍛鍊適應能力

gomez好勁喎

好慘

仲有拜4231

One more?

Again?

蘇金寶1on1對rummenigge 成日輸
唔夠跑
搶波數值又唔夠高

有玩過其他教練 但有d根本上正常傳波都會甩波 4312起碼叫組織到先

我覺得都算係咁 又唔算話輸 如果我對其他中堅都會妹下 但對蘇金我都係直接傳 一妹就會比你斷 路明是bug

4213

再黎？we 4312打4312

組織方法唔同
彈彈波4312係最好

4312隊波刪咗了
唔夠位

try 4231?

我覺得韋拉打你好好用

冇4231

ben, 這裏是pes post
請你尊重少少
不要off topic

你用4312

Ok let’s go

你尋晚講古典music喎

一翻出告魯夫即刻好用咗

梅頓斯做咩突然間咁勁嘅

今期a態上箭

Again? 我試下用，雪咗佢好耐

Last 02:00 already lol

置乜頂

係喎你喺夏威夷

你用隊山西豆腐隊我都唔係贏好多

都係加新卡姐，使唔使咁耐

想問fifa自由球個準心set出黎？

Go bro？

防守比較難
幾個人搶唔到波
一係犯規

其實你都守得好好進攻又算順 我成班紅底 真係冇得比

因為4312套路比較簡單
當然守唔守得住就另一回事

呢度pes group

真係俾巴神講中
更新完啲人好smooth

55

go one?
Qxxxx Mxxxx

Real last go

ok u in揮

巴打最愛係唔係巨頭？朝拜一下先

點解我好似差咗咁多咁嘅係咪隻梅頓斯差太遠

switch冇

c打 我可以係你巨頭

switch玩pes先好玩

你好少抽紅？咁咩陣進攻最勁最過癮

都冇

唔打啦日日限時matchday最少打9場得嗰120coins好折磨

吉吉

冇

柏金升唔升得過？

你Mertens 咩版本

告老好柒勁

你嗰隻

識用嘅話好勁
唔識用就好廢

me 705360341 kg

我嗰隻18到依加

巨頭巴打最愛萬歲萬歲萬萬歲

我第二場

added before go

練一練係幾好用 有時就手過小白
今日無啦啦好似boost咗咁解

深黃玩家冇錢抽紅底
同埋隊波廢啲輸波有得賴

好睇對手
對方中意迫搶就4312打來回高速球最好
破密集就4123超級主攻

詳情請subscribe 何蛇
記得click廣告 㩒廣告 播晒d廣告

係咪a位好打啲

邊個何蛇 有冇傳送門

升
trainer唔值錢